返5day 10.5 個鐘定係5.5day 9個鐘？

5day 10.5hrs
5.5day 9hrs

前者辛苦啲加體力勞動
後者hea啲
兩份糧差不多

乜工要返成52.5個鐘.....

服務性行業

放一日假 同放2日假個心情差好遠
5日半其實個日都要早起身
姐係其實得一日可以有全日用

你咁講都啱
但係辛苦啲

一個唔該ot 就變返6日

5.5如果係長短可以接受
如果返6日寧願體力勞動了